大家喜歡明禎嗎?這是我整的明禎whatsapp sticker

大家喜歡明禎嗎?這是我整的明禎whatsapp sticker
比D意見吧

唔見有得下載既？

link?

佢係咪假波?

很不錯喔！

九成假 丁你就丁啦 嘈嘈貢

做人有求知慾唔比咩=.=

真係假架？
其實我一直以為真波

我無update 上去

睇返佢家族遺傳，全部人都大波，都好難假

巴打有冇telegram 版？

中出三十連發

g

下載呢

LM